好煩 覺得周圍嘅人係到嘰哩咕嚕咁講野

好嘈

戴耳機聽歌

嘰嘰

唔好出街

你好撚肥
減肥啦
死肥仔
你睇吓你似乜
成隻豬咁
好撚心你啦

種族歧視班賓賓?

無帶

回家了

我甘q

你都係giligulu

望吓嗰劇豬油
成個波咁 碌住嚟行
死肥仔 人形豬
知唔知醜 仲有面出街

歸家飾演你的好情人

再講就哭

沒情人